食煙既巴絲入黎 呢隻好正

正你老母臭閪 屌你老母 你食果時有冇諗過後面既人呀屌你全家 成班廢物 生活唔撚掂就靠煙放鬆 咁不如你跳樓啦 最撚放鬆 成班垃圾屌你老母臭閪 依家香港空氣咁撚差除撚左霧霾真係多得你地班仆街唔撚少 又要我地幫你地吸二手煙 屌你老母臭閪

等車總會有班仆街火車頭 屌你老母 仲有班死廢老食啲垃圾煙特別臭 你地幾時先死得哂呀 屌你老母死廢老！

今日乜柒都望唔到

釣魚post

死煙剷負皮

未入黎之前都估到